一係咁，forward文宣俾十個朋友既旅客先放行

睇完下面兩個post，發現一樣野

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

阻你飛 =/= 癱瘓機場

簡單啲黎講，啲飛機係會照飛，阻人入departure 只會搞到啲旅客，而唔可以完全癱瘓機場。

所以，癱瘓機場最好方法始終係好似812咁，用人海戰術，立於不敗之地。

今日機場人數比起812明題少咗好多，雖然今日手足好努力咁去做（呢樣我係好欣賞既），但唔夠人數而唔俾人入departure 效果並唔好好。所以我認為呢個策略有需要調整下。

所以，今日守喺departure既手足，會唔會試下要求旅客：forward我地既文宣俾十個朋友或者Po Ig story，檢查過後先放行先放行。

咁樣有三個好處：

第一，宣傳效果，一傳十，十傳百既主動宣傳效果可能會好驚人，特別因爲係朋友send俾你，你會特別睇。我認為效果會比起被動既傳單仲好。

第二，輿論，唔會唔俾人搭飛機，俾足機會登機。

第三，阻礙入境速度，某程度上達到癱瘓機場

如果大家認同呢個方法，請幫幫手一齊推上熱門

推

兄弟爬山，其利斷金

文宣建議煲呢單
[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

good
不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

支持

push

你係咪癡左線

“所以，今日守喺departure既手足，會唔會試下要求旅客：forward我地既文宣俾十個朋友或者Po Ig story，檢查過後先放行先放行。”

你咪即係主動攔截旅客
叫人放低買路錢呀笨

唔推呀

認同的話幫手推一野
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！